Project Veritas踢爆CBS(美國民主黨黨媒之一)請演員扮病人排隊作假新聞

如果你唔知Project Veritas 係咩黎↓
Project Veritas 係一個專門透過内幕人士比料,再用偷拍等手法將真相公諸於世嘅組織
踢爆過嘅事有好多,例如政治審查,假新聞,政治宣傳,貪腐等等

呢次佢地踢爆嘅係CBS(美國民主黨黨媒之一)
透過請災難演員(作假新聞專用演員)扮病人係醫院扮隊

内幕人士踢爆搵演員排隊↓

原來一早有曬時間表↓

請"義工"作新聞

醫"假病人"

醫護承認有假病人

各位要明白,左仔假新聞唔係香港先有
最衰係乜?CBS呢一類假新聞同WHO一樣會被youtube定性做"權威消息"
之後就會用黎打壓異見聲音同埋沒真相
所以點解絕對言論自由咁重要,就係為左要抗衡呢啲野

詳情請睇原片(全英文)：

侵: you are fake news !!!

咁佢地都好有計劃去做假新聞